做人應向前看 海洋公園執柒左佢

做人應向前看 海洋公園執柒左佢

專做支那狗生意，執左都唔可憐

係港共唔想佢執only

對海洋公園有情意結......
我小時候常常進出醫院,而入得最多既就係葛亮洪醫院。
而海洋公園係位於葛亮洪醫院對面既。13歲時我要做手術住院3個月,因為離家太遠,父母很少來探我,當我卧病在床,望出窗就是海洋公園既海馬標誌同埋d行得好撚慢既纜車......
我當時諗,對面人人都好開心,而我就要一個人,好痛,好孤獨咁訓係床上面......
我當時同自己講,我出院之後一定要去對面開開心心咁玩一日!
海洋公園曾經俾到當時無助既我一絲安慰,所以我真係唔想見到佢步荔園既後塵......
純粹個人感受,不喜勿插......

留返個海洋公園燒政府錢唔好咩？
啲錢拎嚟養海豚好過養狗。

我媽媽過身前,
佢帶左我去海洋公園過生日,
海洋公園對我來講,
係同媽媽最後一次, 最親密嘅回憶,
我就係靠呢一份回憶, 堅強行到今日

無海洋公園就唔會有今日嘅我

執柒左佢啦，拎黎起公屋比人蝗蟲住啦